裝極都極裝唔到window10

話說今日洗機順便用隻新ssd 但係裝極都裝唔到落隻ssd 每次裝完 用boot menu 入ssd之後就彈去bios

各位巴打 會唔會係ssd問題？

你個嘢鬆咗。。。。。。

唔會掛...裝到入去架 check左幾次

用USB重裝？

即係win10 裝完reboot 但係入返bios？

温馨提示：
在阁下的基本输入输出系统调较开机次序首选为SSD硬盘后再试试吧

係呀

已經係啦...

用MS 個 media creation tool 去整個USB?

係呀,boot menu揀SSD就彈番BIOS
裝係HDD就正常冇事
新SSD係samsung 860

係呀!

你部電腦買撚咗幾耐

買正版windows光碟啦

我轉左去部新機裝都係咁

咁已經證明咗係你隻 USB 問題啦

Download 返隻開心版再試啦

部新機係咩 notebook既話唔係隻隻支援

淨係插住隻SSD黎裝試下

bios開咗secure boot未？

最後裝到未？

最後都係裝係HDD到再Clone過去SSD,差啲唔記得有呢招

搭單問 有冇人知呢加邊到有win 10 oem買

巴打即係點？我怕遲d裝新機個windows有類似情況

用 linux